將心理追兇代入姦劫案

如果個女仔有反社會人格
嫌疑犯係好鐘意嗰個女仔
成件事情會唔會合理晒？
嫌疑犯死埋，成個劇情出晒嚟

只係想理性分析個羅生門

等睇人屌連登神探

啲偵探去晒邊